---
title: "Kejadian Aneh nan Menakjubkan!"
description: "Weird dream happen first time ever on my life"
date: 2020-05-11T14:42:53+07:00
cover: /assets/pngs/link.png
categories:
  - Piece of Life
layout: "pol"
pol:
  - Dreamspire
---
Kisah nyata ini terjadi pada tanggal 1 Mei tepat tengah malam pergantian bulan. Kejadian awal itu di saat gue sedang mendengarkan musik klasik dari composer[^1] legendaris seperti Ludwig van Beethoven, Johannes Brahms, Wolfgang Amadeus Mozart, Franz Schubert, dan beberapa composer terkenal lainnya. Gue yang sedang asiknya menikmati alunan musik klasik tiba-tiba tertidur.

Dan tiba lah gue di sebuah mimpi yang aneh, bahkan sangat aneh menurut gue. Didalam mimpi tersebut bertemakan tahun 70' bertempat di Benua sebelah Barat dengan kesan kota *Cowboy*[^2]. Pada cerita ini tampaknya gue lahir di keluarga pencuri (Istilah kerennya *Assassin*[^3]), kelihatannya Ayah gue ditipu sama penipu (Ya iyalah udah jelas yang menipu itu namanya penipu) di saat sedang transaksi sebuah barang curian dengan pembeli. Untuk menebus barang curian yang kena tipu, gue tentu harus mencuri (Ya iya dong, karena gue lahir dikeluarga pencuri, yakali gue berkebun). Datanglah tawaran pekerjaan untuk gue dari Orang Kaya (pekerjaan kali ini bukan untuk mencuri) yang ingin bernegosiasi dengan clientnya. Gue merasa dia (client) ini seperti lawan politik untuk memperebutkan kekuasaan tanah, tapi gue pakai kata client saja agar mudah dipahami. Peran gue jadi semacam bodyguard untuk menjaga dia di saat bernegosiasi agar aman. Lalu kami pergi ke sebuah bar, memang bar tersebut sering digunakan untuk transaksi antar pedagang dan pastinya banyak orang pada bar tersebut.

Singkat cerita, kami bertemu dengan client lalu bernegosiasi dan sampai pada kesepakatannya. Gue menerima bayaran atas pekerjaan gue dan pulang. Pada saat gue hendak ingin pulang, naas saja ada yang menusuk gue dari belakang menggunakan sebilah pisau yang sangat tajam. Elu tau apa yang luar biasa dari cerita ini? Yaitu di saat gue tertusuk pisau diperut bagian belakang yang serasa sangat nyata! Dan di saat orang yang menusuk gue mulai mencabut pisau tersebut, sakit, tentu saja rasanya sakit sekali. Gue merasakan lebih dalam hal tersebut dan terasa luar biasa sakit rasanya. Gue merintih kesakitan, tiba-tiba saja perlahan gue merasa nyaman dan kehilangan sedikit rasa sakit pada bagian perut ini. Datang dari arah kerumunan tampaknya dia seorang wanita, karena tangannya terasa begitu lembut dan sangat berhati-hati memegang bagian belakang perut gue di saat memberikan pertolongan pertama (Rasanya seperti kertas tissue yang dibasahi dengan alkohol, lalu luka gue dibalut menggunakan perban). Gue merasa semakin nyaman dan lebih nyaman dengan rasa dingin diperut gue ini yang kemudian membuat gue kembali pada kesadaran gue dan meninggalkan mimpi ini (Sayangnya gue belum sempat mengucapkan Terima Kasih kepada wanita tersebut).

Sesudah terbangun dari mimpi itu, gue masih merasakan sakit di saat tertusuk dan berdiam sejenak meratapi mimpi apa yang barusan saja terjadi pada diri gue ini. Kemudian gue berinisiatif langsung menulis mimpi epic yang gue alami tersebut dan jadilah artikel ini, yang sedang lu baca. Dari beberapa artikel yang gue baca katanya gue ini mengalami Lucid Dream, hanya saja Lucid Dream itu kan keadaan dimana seseorang menyadari dirinya sedang bermimpi dan ia bisa mengendalikan apa yang terjadi pada mimpi tersebut, tetapi pada mimpi kali ini gue hanya menyadari bahwa gue sedang bermimpi dan tidak bisa mengendalikannya. Gue menceritakan hal yang gue alami ini pada teman dekat, dan gobloknya dia berpendapat bahwa gue mengalami *Half Lucid Dream*. LOL.

[^1]: Composer (Komponis) adalah orang yang menciptakan hasil karya musik. Istilah komponis mengacu kepada orang yang menulis komposisi musik instrumental maupun vokal dalam format solo, duo, trio, kuartet, kuintet, dst sampai dengan orkestra dan meneruskan kepada orang lain untuk memainkannya. [Komponis menurut Wikipedia bahasa Indonesia](https://id.wikipedia.org/wiki/Komponis)
[^2]: Cowboy (Koboi) adalah sebutan yang diberikan kepada gembala di peternakan yang berada di Amerika Utara. Identik dengan figur yang menunggangi kuda dan sebuah pistol pada saku. [Koboi menurut Wikipedia bahasa Indonesia](https://id.wikipedia.org/wiki/Koboi)
[^3]: Assassin adalah seseorang yang bertugas untuk membunuh. Khususnya dia adalah seorang pembunuh profesional yang dapat membunuh orang biasa sampai orang penting dalam politik. [More about Assassin](https://en.wiktionary.org/wiki/assassin)
